死雷狗夠吾夠膽出黎關心政治呀 食狗糧你就識

食屎啦大家都冠軍騎師

連郭能件廢物想爭下第5名獎金都肯出聲呀